# BLITZ



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Спрощує процес опанування складних ігор, допомагаючи вам вдосконалюватися на кожному кроці вашого шляху до вершини.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :one: . :eight: :zero:
- **розробник &#128422;**: Blitz
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://blitz.gg/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://blitz.gg/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
